房門被貼咗兩張保皇黨揮春...

收爐番到屋企，就見到房門貼咗兩張淫賤聯揮春... 一問之下，係老豆貼上去嘅...

然後再望下屋企大門入面，貼咗兩張李志宏手寫嘅揮春

跟住就意識到，老豆純粹係見有位就貼揮春 （不過一直佢都無留意黃藍）

有冇人試過喺木門上搣揮春係唔會整爛張嘢？

老豆係好傳統嘅人嚟，如果搣爛咗又唔老黎

換咗都唔記得啦下話

我專拎 人地資源點解唔拎

對家咪一樣會拎飯民d資源

貼上貼試下？搵張岩岩大啲啲既

一係搣一係𠝹

揾日得閒將李志宏嗰兩張同呢兩張淫賤聯嘅對調先，慢慢搣落嚟
搣爛咗就算撚數

但貼喺我房門好礙眼

呢個提議唔錯喎清

留喺屋企慢慢做手工

貼張612上去遮住佢

照搣

好提議

我應該唔係貼一張上去遮住，就過幾日搣咗佢

認得樓主屋企

搣左先
有新野咪痴返上去
無咪問到先話 係我搣呀

恭喜發財
勿相認，唔係我向你拜年攞利是

多謝各位巴打嘅提議

頭先番去見到真係呆撚咗 決定襯老豆唔覺搣咗佢

大頭筆~

但拎完民賤聯啲嘢 我會唔用

我老豆興物盡其用